年輕客出一口價720萬買黃埔389呎，take the money

紅磡黃埔花園2期6座中層C室，實用面積389平方呎，屬細2房單位，座向東面，享內園景，年輕買家以一口價720萬元承接，呎價約18,509元

廢淡有乜advice比呢位唔洗講價的買家？

年輕人加油

樓淡: 好快樓爆，應該移民

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

努力D幫襯你老母！加油！

you are a dipshit

佢鐘意買咪買囉
關我鳩事

有d 貴, 可能包左靚裝修, 所以無講價啦

389 .......$7.2m ......二手

假盤

睇成交，一樣呎數高層最近見過760 萬...

大獲

咁撚舊

唔供留流動資金🤔

香港人太多散紙，依口價$7.6 線多選擇

垃圾9upper有乜advice俾政府或developer?

贏到開巷啦

打斜啊個單位

樓齡有啲舊
鑽石廳
不過交通買野食野好方便
接受到其實唔錯

上車ok

700萬買股票 double 先再上啦

冇人敢註註700

地產AA開PO?